Hong Kong Be Water Act!!!!

曾在港與香港眾志秘書長黃之鋒會面的美國共和黨籍參議員霍利（Josh Hawley），周四（10月31日）提出一條名為《Hong Kong Be Water Act》的法案，內容旨在制裁打壓香港人言論、結社、集會、遊行及示威自由的香港和中國官員以及國企，凍結他們的資產。
該法案引用美國的《全球馬格尼茨基人權問責法(Global Magnitsky Human Rights Accountability Act)》及《國際緊急經濟權力法(International Emergency Economic Powers Act)》制訂，其中在2012年通過的《馬格尼茨基法》，容許美國凍結任何侵犯人權的非美國公民的資產。霍利早前曾來港觀察香港反修例示威的情況，之後與另一共和黨參議員斯科特（Rick Scott）草擬上述法案。
法案指美國國會認為中國政府刻意違反《中英聯合聲明》和《基本法》，侵食港人的民主自由；又批評中共以經濟手段，威逼多家航空公司以及多個國際知名品牌，對其對付香港示威者的手法噤聲。
霍利受訪時表示，香港形勢嚴峻，香港人正向美國和世界各地愛好自由的人士尋求支持和力量，因此是時候向香港發出訊息表示支持。

幫手推爆佢
念念不忘，必有迴響

source：

官方網頁

twitter傳送門

推

推2/10

推3/10

甴近平表示支持

過左HKHRDA先喇

推4/10

why not both

push 6/10

push

其實佢意思係兩條一齊過，加強個制裁效果
但乜都假 過撚左再算啦

Hk be water

Push

push 7/10

push 8/10

閱，連人權法都未推，又黎第二條，唔知要等幾耐

同意， 快 D搞掂人權法先， 費事分散火力

呢條直接制裁偽進仔 推

再接再厲